[突發] 曼聯新援費特重傷退出世界杯，休戰六至八個月。

來自俄羅斯軍方的報導稱，費特跟腱撕裂，預計將休息6個月的時間。這意味著他肯定無緣今夏的世界盃了。

退貨得唔得

有啲合約會寫明受傷點計,好似ac爛牙果單咁

屌你老母班賤種蝗連自己友都踢傷

笑撚死，60m買番黎踢都冇踢過就收山

D人仲笑利退貨

英文source please

起碼一蚊轉會費都未比
唔順超咪最多比張statement你，又唔撚洗比幾十m既
咁撚柒既野都係得49000先做得出
轉會窗笑料

投降吧， 我沒有辦法

係..呢獲真係有排笑

Source?

想睇source

退貨囉

nineup日報? 俄羅斯軍方 source?

即係出黎洗底
好撚心啦猁狗

屌你老味
真金白銀買番黎未用過就傷係柒
但係你班成利狗臨埋尾先壓鳩人價咪仲撚柒
你老母西,體測都完左啦, 唔好撚咁寒酸啦
咪搞到英超球會臭哂先得架

FAKE NEWS

source?

體測再壓價又唔撚洗60m既

乜source都無 啲猁狗即刻衝

軍方

做狗斷腳是常識吧

軍方都留意牙fred咁把炮

Reports from the Russian Military stated that Fred tears with the Achilles tendon were expected to rest for six months. This means that he certainly missed the World Cup this summer.

Fake 曬

尋晚坐後備整親？

Source: Putin

俄羅斯軍方

Russian Military

俄羅斯版人民日報

炒車喇利狗

琴日仲係後備

猁狗又衝出黎柒

好陰毒 又玩利迷

利子柒到要出假新聞轉移視線 ？

樓豬19000黎架手足

琴日仲做緊後備喎

班猁迷柒撚到

利狗

屌，又撚猁

ď利撚柒到唔咁睇 我要報驚呀

利狗幾時都係咁撚柒
歐聯又輸得柒過人
抽水又抽得柒過人

Where?

Ching sick ball

死利狗真係無鳩腦

樓上班猁狗

用另外個三隻腳踢唔踢得掂？

利迷又畀狗撚

咁快踢爆攸咩撚野
等多D臭尻痢炒車嘛

痢

撚狗

皇馬又贏

邊個仆街玩班猁狗呀
不過又真係有幾隻猁狗....
猁真係同個柒字有緣

真係有排笑

獌同猁 未開季就出定黎搞笑

利好笑啲

卡斯米路好波 獌畜無一隻係無辜

事實證明，利狗就係弱智

Agger

唔信

猁如果拍笑片應該橫掃所有獎項兼年年冧莊

假野

猁狗真係容易撚 係咁意拎舊骨頭出黎就狗衝埋黎

係呀笑到爆肚

咁早踢爆

笑屎禾

fake news

點知咬落去就知係膠造嘅
接膠

見到軍方都覺唔對路

會然豬膽鼻米奴列呢？

潛左入佢老母個臭閪度生返個閪腦

普京?

利

臭鳩猁

交通黑點

猁狗出黎講句嘢喇

推

笑死，炒車離場

猁狗又被人撚

冇其他猁迷入黎玩人型蜈蚣？

喂清 幫唔到口wo

炒撚哂車

笑撚死，又撚利狗

俄羅斯軍方報足球？

撚狗咁撚😂😂😂

柒到咁點幫拖呀

喂 , 出黎講幾句ok ? 啱先仲好聲大大笑鳩人架喎
唔好成隻死狗咁啦柒頭痢 , 求其比舊骨頭你就狗衝

猁獌一樣柒
打和啦
super

猁迷想笑下抽個水都咁難

見到班獌同反利係到玩人型蜈蚣仲好笑啦

猁狗

樓豬撚狗神

獌狗仲好笑

係

一定啦

又係到撚D利狗

係 痢狗就算柒到貼地都係最後嬴家, 笑到最後

贏隊

有人唔做 抵

如果依加傷，仲有冇得搵人頂

樓主好撚仆街 撚到 d傻狗鑽左入狗窿唔肯出返黎

文員

我代利迷回:

獌狗仔係咪唔記得自己係16朗咋

哇痴撚線俾覺隊友踢到傷半年

This

狗已撚

YNWA或成最後贏家

早幾日笑完利
今日自己買左收山貨

最好笑係仲不斷有猁死入黎柒咗都唔知

未爬文呢

痢 膠到無朋友